波台狗真係好垃圾

成日打5p字 成隻狗咁 不服來辯

禾刀覺-,-

agger

禾你老母 最憎人打5p字

對吾住囉 小妹下次吾敢了

好人好者點解做波台狗